唔計滋擾性，買Internet G 相既毒撚可恥啲定係屯公阿伯

如題
以前屯公有支那雞，有種言論係你叫雞無問題但唔好係公園賣淫影響市容
但而家毒撚買相無影響人又比人話男人之恥，連手仔都摸唔到

：毒撚可恥啲，比錢買P圖
：Happy伯可恥啲，比錢支那雞

Why not both

Both 但前者似係針對班女多d